唔肯俾禮金,條女話佢出但唔好俾人知

點解唔俾得人知呢？對住長輩咁唔誠實點得

要幾多

16800

拍拖咁耐唔只使你16800 你條女除笨有精